點建無人講今日中環活動

我做過研究6月到依家
所有封站同放火都係股市收市時段進行
就連九巴報站都只會係831，或尋日呢d時候
說明因公眾活動暫定報站
今日正常報站即係睇死你地搞唔成
你話香港人因為要養家要返工出席唔到可以理解
但連對家都完全睇穿左股市開市時段無活動果下先離譜
點解大台唔吹風吹下有活動吹到好似尋日咁?
吹下風又無成本，需要既話大把網民配合宣傳
起碼比市民知道政府故意只選擇性周末封站
作為一個中環打工仔，我強烈希望今日下午可以被罷工

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

推